====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La coupure , si coupure il y a , entre les « intégrés » et les « périphériques » traverse les territoires , à commencer par les métropoles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

